美國國會參議院外交委員會亞太小組委員會主席批評中國侵蝕港人自由

美國國會參議院外交委員會亞太小組委員會主席﹐代表科羅拉多州的參議員加德納(Sen. Cory Gardner, R-CO)在星期三下午接受美國之音記者李逸華採訪時評論有關香港的情況﹐他批評北京企圖使用各種手段侵蝕香港人的自由。他說.

加德納參議員說﹕“我對香港的情況非常擔憂。我知道中國一直以來試圖影響香港的自由和言論，他們干預了香港的自治，並且持續違反協議侵蝕香港的基本自由。這非常令人擔憂。但你看到那些流氓黑幫在香港遊蕩，毆打無辜平民，警察卻對這些人無所作為，是中國影響了警察的決定嗎？他們被收買了嗎？這很令人擔憂。”

加德納又指北京會做任何事情鞏固本身的利益與權力。

加德納參議員說﹕“我認為只要是對中國有利的事，中國就會去做，包括他們試圖操控中國大陸和香港的傳媒，操控公眾輿論”。

後果自負!
後果自負!

sir this way

屌你主席係就快D批左個法案佢啦

Push

焦土gogogo

中國一直以統治者姿態來蠶食香港